﻿ Thêm một doanh_nghiệp kinh_doanh nhà_đất bị thanh_tra
( NLĐ ) - Theo nguồn tin Báo_Người_Lao_Động , Phó_Chủ tịch UBND_TP Nguyễn_Văn_Đua đã giao Thanh_tra TP tiến_hành thanh_tra tình_hình thực_hiện dự_án nhà_ở của Công_ty TNHH Thương_mại và Dịch_vụ Nam_Điền tại phường Bình_Hưng_Hòa A , quận Bình_Tân .
Lý_do thanh_tra được UBND_TP nêu rõ : Dự_án triển_khai khi chưa có thủ_tục thu_hồi , giao đất . Theo chỉ_đạo của lãnh_đạo TP , thanh_tra sẽ tập_trung làm rõ việc chấp_hành quy_định pháp_luật đất_đai , xây_dựng trong việc thực_hiện dự_án của doanh_nghiệp trên . Qua đó , đề_xuất xử_lý sai_phạm của cá_nhân và tổ_chức liên_quan , trình UBND_TP xử_lý . Trước đó , từ phản_ánh , khiếu_nại của khách_hàng , UBND_TP cũng đã chỉ_đạo thanh_tra dự_án khu quy_hoạch nhà_ở phường 11 , quận Gò_Vấp của Công_ty Cổ_phần Địa_ốc 7 ( Tổng_Công ty Địa_ốc Sài_Gòn ) .
M . Nam
